---
date: 2009-01-27
title: Okular 0.8 utgiven
---
Okular-gruppen presenterar med stolthet en ny version av Okular, utgiven som en del av <a href="http://www.kde.org/announcements/4.2/">KDE 4.2</a>. Några av de nya funktionerna och förbättringarna omfattar (i godtycklig ordning): <ul type="disc"><li>Möjlighet att arkivera dokument tillagd</li> <li>Starta sökning från nuvarande sida</li> <li>Preliminärt stöd för videor i PDF-dokument</li> <li>Förbättringar av presentationsläget: tillfällig avstängning av skärmsläckaren och svart skärmläge</li> <li>Fler stämpelkommentarer</li> <li>Stöd för Lilyponds "peka och klicka"-länkar</li> <li>Inställning av editor för omvänd sökning</li> <li>Export till OpenDocument-text och HTML för ODT-, Fictionbook- och EPub-gränssnitt</li> <li>DjVu-gränssnitt: förbättringar av minneshantering</li> <li>OpenDocument-textgränssnitt: diverse förbättringar</li> <li>... andra mindre funktionsförbättringar och rättningar</li> </ul> Och, naturligtvis rättades många fel.

